劉兆佳：示威者訴求涉中央 不容易處理

劉兆佳認為，這次的遊行主要針對林鄭月娥和特區政府的施政，顯示市民不接受政府處理修例的手法。

對於遊行人士提出的4大訴求，包括撤回修例、收回「暴動」定義、停止拘捕、檢控、釋放被捕示威者以及要求林鄭月娥下台。劉兆佳相信林鄭難以滿足示威者要求，因要求關乎到林鄭、中央與建制派，並非容易處理。

他又稱現時示威者處於亢奮狀況，會維持示威節奏，但他認為不容易再逼使政府讓步，往後的情況亦難預料。

對於修例一役，會否嚴重影響特區政府往後施政？劉兆佳表示，林鄭上任後傾向處理民生議題，避免涉及政治議題，故對其提出修訂《逃犯條例》感詑異。

不過劉兆佳認為，若未來政府推行對香港發展有利的民生議題或政策，相信市民也會支持。

劉兆佳稱，不擔心示威的情況持續，反而擔心在中美貿易戰下，香港的經濟受不利因素影響，導致政府收入減少，難處理民生問題。

他續指，這次事件反映中央重視國家安全問題，若中央認為特區政府沒意志、無能力維護國家安全的話，有關責任就會落在中央身上。

淋病唔係好打得㗎咩 自己拆掂佢啦

佢個鳩噏位唔係畀十一哥做咗咩？

有邊樣係要求中央？